hi淡友（988）

個名叫乜柒熊軍戰勝條友
工具先每分鐘都咁緊張
正股撚唔撚驚你啦

美國佬暴動未
一個月跌一萬點
持槍出街就好睇

一個鐘贏一張1000點

無敵神牛55041

21407穿左, 真係要落到19x? CLS

我呀 9sir?
請問彈未

留名睇報復式反彈

屌好想 好似禁住緊啲港股黎中出咁樣

岩岩手多反手入牛，止蝕輸7格好彩走到
再反手入返熊食緊13格
各位熊軍唔好手多真係

直接打鳩支那

跌下跌下原來相隔未夠24小時已經跌左2千點

認真問，今日跌幾多？

一個鐘就千跌, 之後D 時間點算

人地美國渣槍果班先唔care股市

衰左啦

5號仔硬到仆街

每日操作，開市入熊，收市放

講完未啫

跌得低彈得高！

今日彈都唔彈下

1000點就走人

30格變70格 痴撚線
愈跌愈有

師兄走左未

D牛撚死晒未
呃J含果個
四寶飯呢

100% cash ready

華爾街班撚樣仲唔快d
叫trump滅撚左支那

個條友真係癲癲地

睇到都驚 股災真係唔講得笑

-850高追熊

連我都唔敢買牛，牛軍真係咪手多

213又到

好似喪屍咁追住你含

又千跌之日

呢兩日仲有咩人會買牛

最撚驚跌到底位個撚個以為會快速反彈，我睇唔會，底位慢行1-2年

到時月線波幅可能500點都冇

210牛會唔會死埋

雖然一直睇淡, 但211左右會試下牛

傻閪

54215極牛

買熊一身輕

你D牛打晒?

支持

仲玩牛熊,食價食到癲
玩期指啦細期仲平過10手熊

熊証當正股買既時候到了

啲熊 0.4

而家仲有咩熊可以買
新啤都要0.3xx

7500 做正啦

AFK一陣先, 依D錢賺唔過

210仲有600磅肥牛

5號仔48.85入左手玩下,諗住rsi超賣到咁, 仲邊有貨賣,
點知無底深潛

778諗住收下息, 9同8蚊撈底夾埋4手, 點知一買就free fall,
輸20%~28%, retis升到咁閪慢, 收到幾年都升返輸果d,
最終止蝕離場

好彩係中間買5+778總額1:1 9.03$買返60手7500做對沖,
諗住再跌時個心態舒服d, 亦都唔使蝕咁多,
點撚知追撚返平條數

彈幾十俾你
跌就百幾二百

70格收割

冇brake

工具撚手足入牛 玩下
以小搏大

Btw 遲左追熊 依家先𢴇左7格
依家有啲怕佢會跌幅收窄

真，收市再沽張大期

巨棍

我都食左隻熊了

有熊好收割

冇信念, 我快閃幾格就走左

想反手牛

升番曬 冇事啦

大棍

無幾十格唔好話玩熊啦

每日係過跌，成交量仲係日日都咁高
代表d乜

可能大戶呢

一追熊就升

低位應該出左 決定入牛

225死哂啦

彈喇彈喇 熊軍好走喇

7200諗諗下又玩唔過 升永遠無跌咁快 要爬返上去可能要幾年 但係7200又食價 食食下下次29000可能得5蚊..

依到好似得我信你

街外錢齊齊搵
我都係抄高手心水

走哂

呢兩日我既樂趣就係搵有邊隻股票跌得多過我果隻黎安慰自己諗起都ON9

走鬼

無事了！牛牛哞！

熊軍咁快反手牛散水

我坐緊7200望佢彈上235冇賺冇蝕走人算

食熊算

五豆巴夠唔夠膽再出嚟

成個場得返唔夠廿隻牛

準備彈

今日一千跌應該唔難
等千跌就走熊

熊軍既極限已經到左，係時候到55041發威啦

今天的我沒有極限!!!!!!!!!!!!!

咪咁啦你

我頂唔順，走人

去咗娜美星啦

我都要返火星

牛熊比例去到2:8 全部人都賺，蝕撚死卷商

相信唔少人比五豆害撚死
3月28600afk

聽日落埋21000應該比個機會熊2一陣啦

隻2382跌到要跳樓
買番啲7500飲下茶先
大家係咪即日買即日放？

收市入熊定7500好？

應該差唔多到底

想牛信佢又仆街
想熊信佢又淆底

跌埋聽日 21000

大家唔好盲追熊
你要計下你手頭上資金買熊抵定期指抵

巴打你斬晒啲call?

笑左 牛軍興奮唔夠3分鐘

央行出左qe 班大戶想踩價 撈底

佢簡直係一個經典黎, 串咀完一輪就股災仲勁過08年果隻

2382開咗門喎今日

買一手都賺唔少啦

得返隻短call，其他收晒皮

可唔可以教下我

都未到3月20號

正股never die

有排未返屋企啦

沒事兒

213

千跌

走呀熊軍

劵商會沽期對沖嫁 on9

報復式插水

7500 食飯前可唔可以上到11蚊呢

你幾錢買唔止蝕？前底都有得你見

要追返4000幾點先到佢話爆升個位
我當爆升係500點,月中前要升成5000點

仲係越沽越有

佢剩底果班教徙會走出黎話無人叫你ALLIN架上連登勿認真之類

-1000

Goodest logic

千跌達成

上返240當佢贏啦

連勞商都熊
邊有人輸

比個棍嚇走左 不過可以安心瞓覺

今日玩2000跌😊😂？

呢條友又係痴鳩線, 一跌少少就係咁出上面啲壞消息又支爆又盛, 結果一路大漲小回衝上去

五斗巴3月中其實係講農曆三月
農曆三月初十至三月十九=西曆四月二日至四月十一日
信不信由你

幾時放好

隻55286食5格走一走先

你地成班唔信五斗巴

仲有一個可能性, 就係中美互相取消晒全部關稅, 咁就可能有得救, 因為救到實體經濟不過呢個應該係侵最後王牌黎無咁易會出

唔通真係見21000

不如話下年3月

我諗差唔多
開始唔識跳

午市開左睇多陣先，應該似2000跌今日

trust me

12x
有幾次開左價賣但走唔到
算啦
好彩自己唔係失業

win win 雙win

支那病毒搞到美國咁
侵侵企硬唔該

我都係日日賺少幾十格 覺得自己好廢

不過依家同210都無乜分別 啲熊都唔跳 放左訓個靚教算

仲跳緊cls

歷史新高 -1600

向下彈

識玩唔講明到時3月升又可以話自己中
唔升又可以話農曆拖多個月
gun
下個月allin牛

1299好吸引

完了吧
如無意外

點解港女冇熔斷機制?

仆街
真係啪埋210....
早左走熊DUMP春

工又冇
股票又輸錢
我要點樣頂住

廿格熊收檔

繼續沽！沽穿2萬先停手！！！再沽過！！！

借爆ALL IN沽爆大期

食走左熊食少百幾格

d牛就嚟死晒

牛軍機會又黎啦

溫巴拿拿臨搵工啦, 過多一頭半個月大把人同你爭都似

千幾

穿21000收午市

下午急升大奇跡日單日轉向
明日磨市
下禮拜一終極爆升
劇本就係咁

唔好唔記得牛市有終極一跌，熊市都有終極一彈

算啦 cash is king

開始睇18000點

3月>農曆3月
下年3月>下年農曆3月
.
.
.
.
.
最後一定贏

我10皮買3張細期
抵過買3千幾蚊熊

近熊仔都變5毫哥斯拉

開市0點都可以有1000點執
痴撚線,有冇咁好搵

係咪大字AFK條傻撚

依家邊個做牛邊個死
腩巴225神牛好似係禮拜頭既事

大跌市 只要你有錢 又唔怕輸 基本上穩賺

又成千點咁跌 瘋了 全都瘋了

聽日先係真afk

係昨天

殺晒牛證先會有得升

熊市唔會直插，一定會彈

好少牛啦而家

唉 放早哂 唔追啦 等低位算

話彈d 人講左半個月,仲講？

開個會出來
搞成咁

d熊而家又貴又升得慢

strong hold 所有LP

彈未？

油今日穿硬20蚊
股市繼續跌

大棍上

九成同上星期一樣，食個午餐彈1000點

走唔到呀屌

我墮入熊網

跌到落10000彈返上15000

我走左了

已經陸陸續續 本地藍籌公佈業績

呢兩個禮拜跌得仲唔夠咩？

個價一定要好好睇睇

撈貨一定係今日

但不宜長揸

仲有冇極牛?

短抄死得仲快

仲要係下晝既事

唔走邊有錢搵位再入貴熊

講左係咁多，信唔信由得你
你繼續買熊啦

仲教人撈貨

牛軍！Assemble!

隻隻熊都四五千咁貴，點買

佢興趣係用謎語去教化你地班傻淡, 同埋用龍珠故事去生動咁話俾你地班傻淡知個市一定會大爆升

細期等緊你

依加你可能覺得貴… …

「撈貨一定係今日

但不宜長揸」

撈貨短炒

錯咪錯囉
巴老都睇錯市啦
唔認錯又串咀先俾人笑姐

入左第三注正股

班淡友話繼續買，高追都食幾十格

要彈了

上個月 幾百一手上到千幾， 放曬

見到你呢句就知撈得

買4手熊 =1手 5號

咁快入第3注? total分幾多注

aastock啲新聞都跟唔上 出個下已經穿左

估唔到五斗巴都有畀人bin c嘅一日，以前啲人當佢神咁拜

入左啲極限牛 當捐錢廢時啲卷商蝕咁多

其實歷史黎講
係咪熊軍先係最後贏家 ？
牛軍Gel足十年
但熊軍一個月唔駛就可以將牛軍十年既利潤食晒

求下佢彈下啦

彈上去呀！

走熊先，300再睇

吓咁快

5 仔 真硬

日日插但日日冇追熊

熊市長揸正貨？

得啦得啦，繼續買熊證唔阻你地發達

捐錢比券商記得要搵隻finance cost高啲

凡事去得太盡。。。。

卷商點會蝕

5仔好撚勁今日

反正遲下可以拎返

又血肉長城

一定係，正股一定要買升先有賺
熊係工具，正股唔跌佢點郁，發行商點賺錢

其實佢係邊度出名好想知

牛軍來了

咁都唔穿40蚊 垃撚圾

真心快啲搵工，過多一兩個月好多人都搵

5注
入哂再跌咪加碼
呢5注唔係好多錢
一球貨

垃圾pussy

沽左5仔唔識跌

完全睇唔到個底，我就18000都唔太放心

食番d 納Dee 沽回下血

等下晝再睇咩環境反正空倉

又引牛

唔蝕=賺，留返d 錢 穿20000 入第一注，18000 第二注

咁要跌多啲

佢係而以前啲po 有爆過自己嘅formula 好似幾準，又好似賺咗幾球野咁

高追都執32格

美期又想點呀

你講得呢句証明你牛大將軍都無信心

仲未死

今日咁樣反彈上去變綠燈，仆街含撚都得啊

美期玩撚到19000
到底可以跌幾多

彈左2百幾, 睇黎今日到左底

含兩條都得

咁我真係講過話穿得225就睇200、180嘛
200先買都未遲啦

一定好刺激

11號仔可以試吓入一注

決定加入熊既大家庭，有冇人歡迎我

咁都綠燈我幫哂呢到嘅巴打含呀

美爆，含得撚

佢跌個0.5都無
真心佩服班死忠同傻散

淡友們發左達未

700都捱唔住

含撚好刺激定咩

又呃撚含

你幫定我含都得啦

又有平熊買啦

走咁啲熊先

反彈

日日都係, 先升後跌, 先跌就後升

我24000 牛轉熊，而家平左d loss , 仲賺到10%

新手指數：開始成班人出黎話自己做淡贏幾多

走鬼丫!! 牛軍殺到

撈底失敗左幾次
啱啱終於成功

恆牛係咪冇哂

極限牛挑戰成功

btw離題討論一下
突然覺得沉迷炒牛熊期指期權賭錢,同吸毒好似
心癮好難戒,但如果唔戒既話
終有一日家破人亡

班28000 沽落黎個d 笑緊

啱啱數過好似仲有10隻

黎啦 轉燈

係，開頭我淨係輸咗2500左右，依家應該有20倍

今個月做淡賺左10皮

邊到有得睇

救命呀！！！！ 我啱啱加入熊軍渣！！

同意
開市要mon 住 又要覆post

淡友早晨！今朝入左熊，但岩岩走遲左，由賺10.X%到8％

Dax 同ftse 500 都穿底
納Dee 4 底

20000點=馬其諾防線
係裝甲熊流前

跌左一萬點
3分1有多
唔彈真係滅國都似
美國佬拎槍出黎未

對上一次18 貿易戰仲記憶猶新

熊軍準備 再沽 目標穿2萬

港交所(00388)宣布將恆指期貨按金調高近一成半，「大期」及「細期」每張按金分別加至12.53萬元及25070元，今日（13日）生效。

原來按金高左 唔睇都唔知

輸50K咁少
我成個人生加埋輸左1M都有
淨係本來for買樓既錢,本來下年年尾我自己應該儲到1M,而家番得600K左右
賭仔輸到跳樓之路假如有100步
我已經行到50步
最近屋企人仲突然要我每個月交2皮幾出黎
突然之間入不敷支
跳樓之路由50步行前到75步
深深體會賭仔賭到最後跳樓係點既一回事

本身賺23%變18%
但係是但啦 反正有賺

唉
想死

所以我有D驚, 走撚晒

岩岩高追左加一

佢都未到回收價

巴打我輸嘅同你差唔多 不過我依家都無600K

挽留
同屋企人傾下唔交兩皮咁多得唔得呀

我少本賺得幾百
仲未計手續費

守囉
今日就應該會彈番轉頭

手續費幾多

岩岩極牛 都回返20格

因為你贏過姐，我之前賭馬仔都係咁，好彩後尾追得返，依家決心斬手指，唔可以玩超過某個數字

等你地沽得咁過癮迫你地個市一夾上就要加快平倉

咩app可以玩？

代表咩

今日轉綠燈
左一巴右一巴

我咪又係本少
今朝入咗一手247熊
賺32格 手續費先30蚊

感覺今日已見底 已入牛 希望冇事

耀才都50蚊一次

點操作輸到1M

睇埋衣棍

岩
我都戒左
正股算

花旗免佣係咪抵玩

同路人，驚到瀨屎

我而家戶口6K都無呀
有三十幾萬係老豆度
另外廿幾萬係計黎緊呢年幾儲到既錢
我算好好彩既,輸到咁撚樣,都仲可以按預期計劃下年買樓
今次屋企人突然要自己交錢,其實係一件好事
比自己提前感受賭仔跳樓之路最終章係點既一回事
入不敷支要周圍撲水
今日唔知聽日事果種傍偟
戒賭真係好難,我諗難度可能唔低過戒毒
但唔戒既話,最後只會輸哂成個人生出去

55756 9000一手，賠率就快得返2，同7500一樣

個市終於識郁

分開8年輸有幾難
一日輸50K真係等閒事

依加最平既熊要幾錢

我免左佣

温巴我地一齊落難

多謝你 長文
警剔各位手足

輸4未天光

似雙頂多過頭肩底

交2皮幾係幫我儲
好事黎既
如果唔咁樣,我咁撚爛賭,有錢剩肯定繼續賭落去
而家幾好,山窮水盡,啲錢淨係捱到3個月
比自己提早感受下賭仔跳樓前既感受

熊軍長揸當初23000摩牙果時比牛軍咩反彈反彈搞到我賺左40格就忍唔住放左，之後跌到21100，賺少左唔知幾多格

今次追高左熊都要揸耐d,熊市仲望升

屌你股災仲睇圖
有支持位就唔會一個月跌7000點

成個倉淨玩牛熊?

你又失業？

快d撈,唔撈冚家鏟

大戶

收到！！

頭肩底

係la
成日都諗住追返以前輸個D
結果越輸越多
變成賭仔
我07年玩牛熊到依家
加埋輸成百粒
我人生基本上玩完
每日返工放工
無錢無其他野做到

越玩越大就連50k係錢黎都唔信
只係一個數字

贏到800K都無用
因為自己係賭仔而非投機者
一定係愈賭愈大,好似吸毒咁毒品要愈食愈多
最後2,3舖唔順就輸番哂
試過太多次
100K上800K又試過
50K上500K又試過
50K上200K又試過
最尾都係殊途同歸
賭仔一埋賭枱
乜野理智都無哂
其實自己好清楚應該點
就係斬手指連股票都唔好掂
做唔到既,將來1層樓2層樓輸哂出去,真係唔奇

仲未

財演出黎講下野幫下傻散未

咁大獲，你都失業

g持

垃圾性病pussy又又又又重演$44血肉長城

日日都有感覺，但日日跌

你個頂係中間嘅？

新手問下 之前玩開月供股票啲人咪個個均價好高?

同我一鳩樣

玩到尾最喪心病狂果時
覺得牛熊既槓桿太細,完全止唔到癮
要去到玩每週期權
10張20張咁玩先得
由當初1張細期,2張細期
到第一次玩大期心驚膽戰
再到玩50手牛熊,100手,200手
再到玩每月期權
最後要玩到每週期權,愈賭愈大
同吸毒一撚樣

PUT巴你真係要好小心黎緊點行, 呢啲情況好容易會因為已經輸左咁多, 又收支不平衡, 好易會將剩底既錢都拎去炒埋佢我勸你唔好再睇市住直接介賭, 過1,2年後先再玩期間返工對沖左佢算加油

高追左 應唔應該長渣...

28000~30000 點班on9 就開倉
入去提醒仲比人笑

熊軍strong hold 18000

咪就係

似做左底

我份工穩定加收入唔錯既
但我咁賭法,搵多10倍一個月都死

搞到我好想介牛熊

加油呀巴打，撐住，留底啲錢等呢波完
將會用到超平價買一堆優質股

結論係大户過埋中午休市先開估
一棍上或落
依家係受注時間

睇你月供咗幾耐

又做咗底？

睇埋12點後先啦
大家唔記得左琴日發生過咩事啦?

到我地極牛軍威威喇

當25000，23000 d人又係咁講

我叫好彩，買咗樓，每個都有一筆錢要攞出嚟，又要比屋企人同埋老婆，輸極都有個譜，如果唔係我應該同你一樣

一定大起大跌過
我自問真係冇咁既心臟
賭波賭馬賭牛熊都好,都係以小搏大算

事實今日係見底

冇事啦 一棍上緊

我睇210，上個post講左

岩岩屌我果班有無繼續追熊？

雖然我輸身家 但有樣野我一直都無做 就係借錢繼續賭 我輸晒就輸晒 點都唔會借

跌就一撚定會跌
但係驚佢彈
唔驚咪守囉 想有覺好訓咪蝕價走人囉

我撐你的

最驚就係你贏過，你輸都還好

feel到又有牛比人劏

21000底了

真係唔好

爆緊上去

咩事彈上去

完全正確，如果唔係真係人生玩完

9up都中

利申冇牛

我比較博，我睇單日轉向
轉唔到，都回收窄好多

講多次，牛市有終極一跌，熊市都有一彈

黎啦, 開始多綠燈

劏晒啦

鐵律

紀律問題
時刻提醒自己唔係gambler

巨棍!

仆街又食左Tim 啲

呢個都未算彈嘅 真係彈個下之後應該冧哂

SSTRONG HOLD

喂喂繼續追熊啦，特價熊呀

如果依家爆彈 咪死好多人

今日真係似轉燈....

啱啱極牛輸嗰D回返了

好耐無問過
有無傻淡低位追咗熊

21700

單日轉燈，聽日磨
星期一爆上

我睇未跌完，6月前會見

我依加最怕係佢唔會好似08，15年咁快速反彈

今日低位 明日高位

因為突然要交錢比屋企
我已經實際上爆左
而家啲錢只係捱到3個月咁
做人做到咁真係好折墮
呢3個月內要問銀行借到筆錢先搞得掂
而家同銀行申請緊,如果順利既
應該捱到15-18個月
總之捱到下年買樓,等啲cash全部番哂黎就可以重新做人
但呢15-18個月就預左要食草架啦
好好感受下賭仔可以有幾折墮
我而家算好好彩,仲有個機會可以RESTART
第時買左樓獨立成家
控制唔到自己按左層樓出去賭輸哂,就真係家破人亡無人幫到自己

好多人要含

好多人追左沽

恒指彈左咁多
但其他巿無咩反應

岩

玩牛反而食10格走人

又嚟1000點上落

停市 freeze 點樣繼續跌？

加熊機會

貪心，半高位小升的時候入左熊，點知未升完，爆升左上去，蝕緊，不過整體今日仲賺緊4％

頭先食左15格

10萬上80萬試過
5萬上50又試過
5萬上20左右,至少3-4次
但無用的,最後都係會愈賭愈大
2-3舖唔順就輸番哂
同埋收唔到手的
我試過5萬贏到25萬左右
即刻提番10萬出黎,正路係無得輸
但最後輸輸下又會入番錢落去

食飯先啦好嘛

午後急升含得

做淡慘過做雞

on9 qq拓撚到癲

等左反彈比我加熊既機會好耐

琴日下就趺左1000點

行開一陣突然升咁多既

淡友，要學止蝕

今日唔加啦

就係恒生信用卡太撚易借
先會係呢條100步既跳樓之路走滿50步
唔借既
點輸都好,其實最多行到25步
好難跳到樓

牛值博，但唔係大底，係短底

買唔買自己諗

講完又趺返

戒牛啦

咪係 都見215 回一回氣先

屌你燈到

真係戒牛，好危險，長命功夫，熊是最大勝算！

彈完,再跌過

温巴一齊戒賭啦
希望我慘痛既故事可以令各位巴打知道沉迷賭博有幾可怕

跌比我買牛

做淡就唔好手多多

今日恒指好chi sin 下其他巿大單邊

引唔到

買左樓真係最好
當條按揭數係大佬咁打
有錢就入落去,快啲提早還哂佢

忍

點會跌多過千幾丫, 反手牛佢

十幾年前我都輸到仆街要做債務重組, 果幾年真係每日食杯面, 面包渡日, 喊都喊左唔知幾多次, 之後先學識真係唔可以玩得太盡, 一定要留一手後路俾自己, 你而家仲有呢筆錢, 如果借錢就捱得住就去馬, 忍一排先再玩過

我想唔掂牛熊淨係掂正股
偏偏隻9988坐緊，牛熊又搵到d

你仲有樓有工有家庭 一D都唔慘 我真係乜鳩都無
得份工吊命 每日做屍體

開始有長文
希望各位清認真睇下

67311

忍阿，我前幾日都奶過野，兩邊蝕晒，好在平手走人，之後我寫左張紙比自己：
唔
好
貪
心
買
牛
！

真
唔好好似尋日又一城跳樓嗰個

我當捐錢，十手

快手執一轉

熊軍易到

玩牛熊唔順就好收手
無底深潭黎, 一輸左你就想追

問題係牛熊一輸好大機會係打靶果隻輸
我都試過, 幾皮野幾分鐘冇晒

玩到債務重組
債務重組仲做唔做到按揭買樓

其實真係好易俾魔鬼引誘到100個輸左50個, 咪博多10個, 再輸再博多10個, 跟住得番30個最後只會引唔住ALLIN買最高風險既野一舖博返本, 結果一定係跳樓收場

bought 7500 @ 10.16 ,10.44
極限操作

我都捐左唔少

市場得返60隻恆牛證都冇

巴打你啱呀，贏得愈多，到輪左個下就想追，之後就仆街

揸番幾日熊仔先，驚又比d波動嚇走，到時又要捱貴熊

buy 牛 after lunch then

Ig 又死

破過產都買到啦, 咁多年之前, 不過前題係你戶口要俾完首期仲要有番咁上下現金同埋係呢間銀行上會就有得傾

21000牛 好驚無埋

應該好多人都試過 不過我無跳

+1

認真,我跳樓之路已經行到50步,屋企人叫交錢再推前25步
假如我將黎緊問銀行借到筆錢再拎去賭跟手輸哂
就大功告成行完100步
可以直接跳落黎

又跌啦

今日底已見，目標-500～600 收市

幾時先終極一彈呀屌

信用咭借limit我頂到
因為唔多
再多不了

彈多下就頭肩頂

夏天 武肺好d會彈

有過BAD DEBIT D 息咪好貴?

呢啲最易出事，你會覺得正股係戇鳩，之後同出面嗰班痴線佬一樣就開始以為自己係股神，俾你中咗兩口，之後就開始越玩大，然後就一夜輸到仆街，之後就會想追

美股又就到熄機位

有咩唔怕照直講呀巴打
純邏輯咁講 你寧願行25步都唔同屋企人坦白你唔掂？

屌 邊個話頭肩底

300點快到
食格仔都爽

正股都唔好手多多

一陣開市一支大棍穿佢啦

調轉黎睇都差唔多姐

Cls 洗到隻隻都斬半咁

巴打都欠好多錢還緊?
我未有樓丫,不過呢刻停手戒到賭
下年仲買到樓既
真係要感恩,唔好浪費屋企人既心血

大將軍點睇後市

啱啱爆成個棍咪反映咗個頭肩底

今日21000穿鳩硬

今朝入左熊 岩岩見佢回返啲諗住佢跌到我買入價就再入多次 點知差少少到佢又上返去

我無借錢呀 我係輸鳩晒 乜都無

如果再賭落去
買定份人壽保跳落黎算
唔好浪費屋企人啲錢

搵間你無爭過佢錢既銀行上會同放錢係度, 息會貴過普通人但唔會好誇張

唔使每個月還錢
算係好好架啦

我反而想問
如果問銀行借過錢,多過一次
但一直準時還錢
到借按揭前一次過提早還清條數
曾經問銀行借過錢,加上提早清還,對申請按揭有無負面影響?

上面我咪叫左唔好信技術分析

有隻21000牛
個勢似有得彈就試吓執一轉

點解啲熊證槓桿咁低

快刀手，唔留
唔對路就即走

太遠

午市取消唔到訂單？

點解可以咁on9 真插無反彈...

i know, 點解唔出啲近啲

今日好似冇出新熊？

牛市果時都係直升無回調

唔係唔想出，係出唔切

你準時還錢TU已經好靚仔啦, 還唔還清條街數要睇你借條數會唔會加埋高過你個上限, 高過既咪會要你還左街數先得咯, 我無試過但我老細試過

屌拿聲。愈撈就愈底

想問瑞銀停牌果d 熊有冇消息

呢啲真係唔係人人食到

有冇人同我一樣 買熊買7500 賺埋先夠cover正股帳面輸

出個日就會大彈

跌到好得人驚

lol

你好多正股

半日1000億

btw 唔好玩動物

所以我從來唔打算月供 寧願一手一手價岩買

晏就應該彈返一半收市

買樓錢就唔好賭啦, 上年先有個巴打講自己3球買落700牛唸住可以1倍 full pay買樓 點知一下就比人打曬

道期又跌

等陣午市升定跌

就熄機

升

下晝唔好再沽
有賺 沽最多留25%

小心下晝夾上
未開牛熊唔好過夜

我自己睇-500至-600 收市

sp500都就5%今晚隨時開市即熔

熄左機冇數睇就任莊家炒

即熔道指

知唔知咩原因停

Dax -6
Ftse 都就-5

三傻預左
美女好似比人㩒撚住黎屌咁

跌極都有
下午再彈我就再加碼7500

又係你，記得呢你呢幾日係咁sell牛

Lm

係得你冇買牛

一個月跌7000點仲睇圖

巴打你啱呀，加上而家d熊咁貴，真係想收手

想入正 但係見唔到底點入

留錢去叫雞 都輸唔到咁多

呢個post全部牛軍黎，牛軍gellll

繼續插!

feel到彈上了 熊仔睇路

唔好燈

all in 7200
驚閪

唔好燈 靜靜贏ok?

7500 準備上11蚊

Aud 原來跌到仆街

坐穩喇牛軍！！！

《信報》報道，個別外資銀行近日收緊按揭審批，就以沒有固定收入、依賴佣金收入為主的客戶的入息審查，將申請人過往一段時間佣金平均數的「參考收入」給予的折讓幅度，自最少20%提升至近40%，令壓力測試更難過關。報道並指，有銀行對依賴浮動薪酬人士的入息證明文件要求，自過往的6個月增加至12個月，甚至更長時間，以管理按揭風險。

你買樓個度點？

熔斷1個鐘後繼續沽

重貨牛 20000

put撚爆隻pussy

守緊213，213內的波幅都幾影響熊，希望穿到！！

下星期低位19999.9
跟住爆上三幻

食左5格牛放左，腳都震

比我蛋糕熊呀

個人認為可升至21700

ching咁大心臟

師兄又險中求
小心小心

好身手

勇者

55041大家有膽可以玩下

我都食左10格 0.025 玩命 不過成倉熊 驚西

好撚刺激

我下年先買丫
今年年中屋企人買先
同埋我固定收入專業人士
應該好啲
不過我都好撚驚申請按揭出事
而家欠幾條數,雖然一路準時還錢
但唔知會唔會整到TU好低分

隻牛輸緊9格走唔走好
今朝熊執咗32格

今日牛過好似搏得過

有排升

午市起碼彈返100 點

準時還唔會低TU
不過壓測計埋每月還款囉

講左
210係底

病pussy又死頂$44cls

所以申請按揭前會一筆過清哂條數先
想問下申請按揭前幾耐還哂佢先穩陣?
1個月前夠唔夠?

聽日會唔會變頂

又抽高比大家沽

我9up又中

利申圖表話比我知

無所謂 清咗就得
利申 做銀行

正股撚點都睇反彈
期結一定上返去

未夠高

55042 已入

感謝巴打
太好了，至少仲有回頭路
真係唔好再賭

就算抽高都只係曇花一現
一上番少少上面蟹左嘅人一定急急腳走

你有冇諗過可以更加吸引

岩岩落街買飯食
50蚊都覺得好肉痛
諗起輸左咁撚多錢
有一刻真係想跳樓死算

信徒

技術分析撚表示
頂肩底成型

爆佢老母！

牛逼死啦

買左d 咩

有固定收入+專業人士 其實唔怕啦
10 年應該還到

岩岩做左 係我1月買樓好on9 不過有小朋友就到冇計
Hsbc 係係批既時候先叫我清數 到時清仲免我罰息同手續費

其實冇關係

沽港企質低指數，買中企拉升返，點玩

齊贏

我而家欠啲數
都係12-24個月內
唔使十年既

睇開啲，如果筆錢唔係借番黎，其實對生活無咩影響

買樓點解on 9
買樓好難有得錯

成倉都係 睇下幾時溝

咁都好啦，最緊要呢2年唔再亂fing
還晒錢又屌打好多人

望住61420 唔敢入，轉頭升咁多

700 真係硬

同一個屋宛 有個銀主盤 差唔多價錢 大100尺.....

一野就穿

買樓好難，有得錯。

其實我力屌到下年年中就得
而家總欠債30-40左右
到下年年中應該還剩20
下年年中買樓有250-300萬左右
唔on9繼續賭就實清到條數
只不過呢年半要食草

五斗14日之約真的要來了

真。AFK

熊巴，今晚點睇

61699走左幾轉可以食自助山了

銀主盤一定特別平
計其他二手正常盤
你一月買幾乎無跌過

應該彈了

淡友，大家覺得穿唔穿到213？

Yo!聽日千升

冇追post 你之前唔係贏緊咩

約定之之日就到淡友們應當悔改

現價溝多注先？

穿到21588先講

無用,贏幾多都係輸番哂出去
一順就愈推愈大,下下ALL IN
輸2-3舖就收皮
賭仔控制唔到自己,正如癮君子控制唔到自己吸幾多毒

都係果句，我人生當中得兩個投資係冇做錯，第一係娶咗個老婆，第二就係好早就買樓，就算佢而家跌返30%，我仲贏緊50個

琴晚有冇買我第三場

聽日就萬升 一步到位

子言巴係人生贏家
我都好想買樓娶老婆...

其實你係咪心頭太高？早五六年前其實大西北嗰邊啲盤都唔係好貴，如果你早啲上車，而家換樓易好多

聽過人講 分泌多巴胺方面
賭錢同吸海洛英係差唔多程度

到底五豆巴影響幾多人嘅判斷
熊又覺聽日會升
牛過又想信想唔信咁

btw有時落場賭,唔係純粹為左錢,而係為左解悶
日日番工放工,最近仲要疫情關係波又無得踢,街又無得出
而家連波都無得睇
人生真係苦悶
有諗過小賭怡情,純粹落場解悶
可惜同吸毒一樣,一開始可以玩好細,但最尾一定係愈玩愈大

幾年前我業都未畢

其實唔關事，呢啲賭性來，風險越高越多人想衝落去，飛蛾撲火

其實真係...
賭錢既魔力真係好撚癲...

食左30格牛走 爽

唉, 信念不足

Cls

我覺得去得番215/21600 不過廢事去到咁盡

咁沒計，我讀書唔多，不過好早出嚟做嘢，做咗10幾年廚，叫做有門手藝，試過創業，之後因為要結婚所以要暫停，之後咁岩要結婚，所以就用盡全力去買樓，依家諗返起都好撚辛苦

有彈到咁多咩

55041 有

升緊

阿爺

67311 爽

唔識呀
但想牛過囉 賭仔心態

成班追風傻散同死忠走去死磨爛磨隻pussy把撚咩，個撚個都知遲鳩早青姐價嫁啦，咪由得佢插囉，接貨做乜閪野，每跌1蚊就走去溝貨，溝撚極都係蝕嫁啦on9
搞閪到一隻性病pussy頂撚住港女

qq綠燈

真心唔敢入牛

21000牛 刷錢

67311單日4倍神牛

Qq做乜撚

國家隊

今日唔穿21嫁啦，大家唔洗望
多得班追風傻散同班死忠磨隻性病pussy同支共國家隊死托隻700
所以牛軍又gelll

我等21500再追put咋

對左圖，有d位好似唔似wor

有無十倍神牛推介？

提早收市 好唔好

67311最好的了

佢1月28號講架喎
嗰陣279 殺落黎 計現價都6500點啦
利申 中立撚 反對鞭屍

唔知點解有種同qq對賭感覺
qq太大份

升喇 入熊喇

我係抽象派，俾少少想像力就睇得到

講真 股市日日變

可怳近期日日breaking news

屌跟住一個一個月前既預測 就抵炒車啦

我信佢既
所以中間搏反彈打左好多次靶
不過係自己技術唔夠，唔關人事

屋企黎計7-8月買樓
想跌5%都難
樓價真係唔識跌

淨買左自己第6場
中左q pq

我尋日都想多謝你又有返百零蚊食個早餐

唔好托啦
直插啦

屌那星 食少十幾格

又輕鬆廿幾格

屌，唔通大奇蹟日

天花板又唔會既
現價比顛峰價跌左10%左右
黎緊呢5個月
唔跌都至少唔會升
只不過連跌多5%都咁難
真係慘

唔會老點你

700 941救市

現家入牛黎唔黎得切

熊仔又做優惠

讀書唔重要
我讀好多書，都係咁撚樣
多謝大家聽我廢up
屈係心度真係好辛苦

又吹疫情利好qq,無飯食都要課金

逢高加沽

幾勵志
高薪專業人士翻身之路

咁事實又講得通既

信念

冇人可以預測聽日走勢
何況一個月後 何況半年後
五斗巴係有料 又肯教大家
做咩個個都鞭鳩佢
維持良好氣氛咪幾好

今日我休息下 彈到225 再join

有冇神熊推介

55041又食5格
好快可以填返正股d錢

升上470
疫情有利騰訊()遊戲營收或創新高 重申買入評級

喂 小那星
點解580點既牛成0.113
平時呢D最多0.070-0.080

買牛

市面少牛咪堆埋一齊

我賭馬唔會場場賭
係一，兩場
幾舊水當娛樂
大家咁話
賺多啲

21000死牛剩4隻
打埋就大家無牛買

邊4隻

700 真係勁到
就好似漆黑中既瑩火蟲

215

700咩事

支共國家托燒錢托

我有預感聽日港女又出術比隻垃圾pussy高開2蚊

今朝215牛個托
21680左右都賣0.1以上
打把個陣0.085
咁食價打死都唔買啦
買期仲好
本第牛熊吸引人玩就應該係本少利大
家陣劵商佢將風險過落你度
你打把都要輸0.085
痴撚線先買

牛 G E L 牛 牛 哈

qq

61699
單日最多賺4倍

700 個W靚到

上呀700

隻qq好撚勁

牛牛哈QQ哈牛牛哈

屌，700牛早走咗

早兩日係咪有個放左qq牛既巴打

針左未

大隻個啲開始上緊
掃緊上去

上呀QQ

升返la mo事啦

留名Qq轉燈

9988上緊

哇屌 QQ巴巴聲咁上

QQQ 啪啪啪 QQQ 啪啪啪

轉返紅燈？

就快轉燈啦

Qq領軍

高追左熊坐緊就20格點算好

聽日早啲起身數錢

睇你夠唔夠信念

坐多幾日囉

中資股

講左成朝今日大奇丁日

見底了 三萬gogogo thx

好彩既話 聽日升返到220

大升

今日會唔會轉燈

想問下大家覺得邊樣肉痛啲
淆底放早賺少左
定
貪心遲放賺少左

咁我有止賺位 唔會太後悔

係咪上星期五翻版

A股解放軍殺到

牛得未

熊軍呢

上午殺牛 下午殺熊

隻牛賺少左30格 想哭

是否心態唔正確

目標 收220以上

直頭係

真
都唔知鞭乜春
依家呢個post肯教人野既越來越少
變左成班賭仔係到gel黎gel去

收市變+1000 唔係無可能
依家d市咁撚癲

等陣r 周開應該仲有一轉

係
仲想見證100% 熊既歷史

嗰陣起碼都有啲營養

有隻19000牛 55468
換股比率20000

真依家9成留言都是牛扮熊/熊扮牛gel

以前打把前0.01，有陣時骨仲多過本金

國家隊終於出現

單日兩千點波幅

似會上翻22000

以前打靶係0.02
係5,6年前開始CUT剩0.01

其實依家都有高手分析
所以得閒我又抄下佢地水

有牛 尾市食
未轉勢唔牛得過夜

美股常態化

好

939 唔係做市？ 證監呢？

牛3來了

美國18500鑽石底出現，港股可以撈底了

係咪要 轉燈

睇下升緊邊d就知咩料

個人9up

當我on9就得

700好波

爺閪黎料

執6格算
都係玩熊仔好玩啲

嘩屌

國家隊 拍拍拍 國家隊 拍拍拍

仆街做左陣野，我同腩仔係咪要含撚

有冇清食到哂兩大波

點解下就國家隊先進場既?
點解唔一開市就係咁托?
想質低先入貨?

重返220了

想睇

算啦 邊有得解釋

完美頭肩頂形態都可以死唔去
咁多內銀係佢硬過條鐵通

彈多d la

仲想學下野添

信你！

哇 升災

國家隊撈底
可以跟入貨啦

呢個時勢仲高位入
傻㗎咩 緊係等低位入啦
所以朝頭早咪走咗去飲茶唔托囉

食完飯大奇蹟日

即係會大升一波

同琴日調轉行

呢啲位食花生算

不要騰 只要訊

正股搖撚準備

牛市

入幾手牛玩下先

大家有無發現 同上星期5一樣喎 插千幾點 最後拉上24000

熊軍，頭肩頂你個頭

Call me?

劇本黎

各位，新手一問，我有隻熊離打靶價太遠，無成交量，點搞？

沒得搞

國家隊唔演了 托到出哂面 死托幾隻

7200 賺十格走左了

點睇係咪北水流入

睇住大利事機 700 本來跌1蚊掃上10蚊 好痴線

想放可以打上去間輪商叫佢出價, 但價一定好西

尋晚屌女屌得太勁未起身

打電話

食多100 點納Dee
終於夠錢開張道指

如果到期，係自動結算嗎？

全世界都知支共托
支共都知全世界知佢托
全世界都知支共知全世界知佢托
但支共仍然係全世界都知佢自己知全世界知佢托既情況下托

頂

一陣再7200過

未起身

好貴要2百幾蚊

阿爺表演完,大家可以返埋位

冇call到 返緊工

到底硬托後會跌幾多

係咪主動報價?
主動既佢會開價比你，唔係既打上去先開價
Ps: 指數輪就一定係主動，個股唔係heat既好多都係要打上去

托唔到啦
熊佢

入返十手7500

國家隊要抖氣 三點再托

大蛇屙尿

星期5劇本

又唔夠力托到熊仔打靶

引牛

收左皮

qq上475

仲引？就黎絕種喇喎

等多陣

可能係三月最後一次

67311 呢隻野智障
頭先一棍發落黎完全走唔到，隻野free fall
贏錢變輸錢 痴撚線

學下隻pussy班死忠咁，永續血肉長城，洗閪托

升完啦 冇事啦

又彈乜

抖抖氣 一陣再托

點先可以渣到隻熊到期都唔駛打靶咁勁

國家隊 垃圾

等佢托一托再入熊

即日轉勢

個個禮拜個劇本都一樣

隔離屋個呀婆都識玩

抵死啦

牛過夜值搏率越嚟越高

上返260先啦

你都係智障

但你次次入完都大跌

聽日有機裂口高開

有預感神祕力量仲要扯多一口

唔會綠燈啦
聽日就好大可能升

又黎呢句

好唔好放左隻7500轉牛軍
雖然自己睇好會落到20000

然後每日都有牛比人打靶

信！

千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞千升＞熔斷＞

7500驚咩

道指同我轉燈

睇好落到20就等20位啦7500驚閪，又唔洗打靶

星期五 千跌是常識吧

跌緊

望一望牛熊分佈
得番21000牛

英雄係幾時出現?

睇化了
千升為了千跌為了千升為了千跌
萬物本應如此循環

杜期又回緊 咪托700做下樣

大師

今日殺埋210牛

趁佢反彈清咗700 均價364
希望係正確既決定

屌爺閪係咪on9架托托下走左去

用緊xp hand撚左機

送錢比熊仔逢高加沽可恥

印緊銀紙啊親

windows 2000咋

唔記得交電費熄左機

洗閪印，係支那寶到加多兩個零已經得

75％上星期5劇本

牛軍返黎啦

琴晚牛過 今朝跌到仆街
高位買熊 依家升到仆街
我係咪新一代燈神...

支共好學唔好學埋美女咁食過期春藥

你算好，試下入病貓熊，包你想屌爆隻病貓
比班死忠同傻散磨下磨下搞到隻熊跌多升少

彈咗 600點 , 仲想點？ 算係咁la

ching可唔可以牛過？

我熊坐二十幾格

似平淡倉

熊仔 strong hold!!

睇怕見短底了

好倉準備隨時要走

真 熊軍要有信念

升勢唔沽了，收市沽張大期

聽日係咪又高開之後跌一千點?

小心雙頂即可

牛GEL

聽日至少高開到300 點

熊仔又逢高加沽

單日轉向

要買牛了

又可以加沽了

熊軍睇路

牛軍咁睇好反彈
撈咗底未

第二轉走埋 收工

如果聽日裂口高開咪轉勢

黎料 熊gel

各熊軍單位睇路

食埋收工

最近隻熊係咩位?

呢幾日好邪 大方向睇得算啱但入場啲位臭到

可能彈完

唔牛得過
熊既話少少唔驚
尾市先好入

242

80%彈彈牛

老撚咁遠

托又托唔到殺熊，班熊仔繼續逢高加沽/買近牛洗錢

仲要勁高溢價

熊過

今朝新熊依家去返今朝嗰價
想入嚟過夜

差400咋喎，好撚驚

殺熊啦

邊隻

但其實好on9
24270同25061熊
相差只係0。01
一隻0.300, 一隻0.310

最近個隻242，起碼要升多2千點先殺到

55307

留返聽日升

道指行得太快
都係玩番納Dee 算

有位熊了

講明 熊過牛過都有得震無得訓
今晚美股平開高收就見底

亦唔排除四點後大跌

道指又好似鬼鬼地

玩道指專沽BA就得，呢隻有排插
執左好多晚錢了

今晚牛定熊過

牛軍準備出場

QQ

牛過聽日裂口高開

救命呀...
買邊邊輸邊邊
熊唔熊過好

你唔係熊軍咩

R 周3 sor 就轉燈

呢個post九成牛黎，牛軍gelll

4點前可牛

你買左出聲ok?

長熊短牛

想熊qq

我熊緊

走鬼呀

屌你老母直頭劇本黎，真係送錢咁送

聽日美期結一定好精彩

信我 聽日真係升

新燈出現

即刻入牛

傻閪都知聽日升

出面幾個post話聽日會升

好合理

轉頭睇三傻，如果又係跟劇本又可以去美女到執錢

國家隊一出現真係春都無得玩

仲有冇神牛

加埋兩日跌左1500 點

點都回一回啦

納Dee 都就得

趕住輸錢 please

入牛定入熊好

牛過？

939建行 沽空去到三成都仲企到
硬過條鐵通

幾時先可以見到佢碌落山

利申：沽左佢期貨

人地係睇反勢既升

好似啲財演引人入市咁

收市入平熊先

但大家唔好唔記得
星期5升完星期1大跌

我使唔使漱定口先

今日燈力十足

繼續逢高加沽

3點11唔問價入熊

轉燈啦

大把人高追熊，我都高追左隻病貓熊，蝕緊

屌你老母，我call咗成個月，今日放咗一半，諗住轉去熊軍，你老母同我反升